用緊 HKBN 100mb 私樓 1月尾完約 轉1000mb

私樓

反正都係HKBN線, 100M 同1000M 有分別嗎???

非HKBN 能否報個價? 可以的話, 繼續用MYTVSUPER, 用黎睇卡通.

忍夠佢隔一排打黎減10蚊呢D 煩膠銷售!!!